（心計撚）太子站懷疑死左人 VS 撤回

太子有冇死人到呢一刻都未知！

但一句撤回就令人轉左話題

雖然撤回值得有幾個post,

但如果真係警打死人

呢個新聞將會比撤回更重要

強烈要求港鐵公開太子站當日cctv
強烈要求港鐵公開太子站當日cctv

大家唔好忘記義士呀

推

不要忘記黑警如何對市民

831係重點啊

強烈要求港鐵公開太子站當日cctv

講緊幾條人命呀！
撤回算得啲咩呀？

去太子站!!!

推呀 831太子恐襲呀

失蹤義士係邊呀？

其實死咗一個人對政府嚟講係一件好小嘅事。。 我唔覺得關事

咪話係暴徒打死囉到時啲cctv又話唔見曬你吹得佢漲咩

你覺得比警察無差別打死人，市民會覺得小事？

所以更加靠我地尋求真相

831 香港黑暗一日

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

撤唔撤有分別咩
屌佢老味POPO連可能干犯咩都唔講已經可以直接上手銬，紅底法官判撚到你仆街。
港豬先講得出接受佢動議撤回

Push

宜家係只差在紅底法官好難搞鳩有錢佬，
搞市民同示威者POPO同紅底狗官已經夠曬
就算佢真係撤回，都仲留有好多手搞鳩我地
港豬咁都肯袋住先？
柒婆唔肯應承其他四項訴求同埋唔開始起訴濫暴酷刑POPO意味住支共唔撚讓步，咁香港人一定要繼續攬炒，如果美國最後唔幫/幫唔到太大作用，就要有長期消耗戰既準備。

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91